強烈建議將雙十一變為罷賣大陸網購日

就到一年一度雙十一 往年都會買下野
但係今年呢？
仲買淘寶？天貓？京東？你對得住你班手足？

我明 雙十一真係好平
我都明 一年得一日禁平
我真係明 抵制禁耐 買翻一次唔緊要啦
但係 為左手足 為左香港
我求下大家今年
全面抵制紅色消費
支持本土黃色製作 罷買紅色國產垃圾

希望可以有文宣同人地講罷買
同時幫手叫啲fd抵制 閘住佢地

光復香港 時代革命
香港人 真係要反抗

唔

好

買

推

淘

寶

Nov 11係Remembrance Day呀，緊係向守衛香港既亡魂致敬啦

抵

制

人

撚洗雙11先罷買大陸網咩 日日都應該啦

真 平時見到啲人雙十一係咁買已經屌 今年一定要罷買

有

責

咁多年都冇幫襯過

要知道
好多人係受唔住誘惑

雙11應該搞
紅藍罷買+黃爆買日

支持！

建議樓主慳番啖口水啦
一講錢就冇人理架啦
如果得 M記都罷左啦
你叫香港人同錢作對
有平唔買 買貴野 邊個理你丫

Push

為左滿足香港人購物慾望
應該變為雙十一 黃店大購買日

做番國殤日就得，大家帶虞美人花行街

日日都罷買緊

今年真係要光復雙十一, 明明係國殤紀念日

不如係全港11月11罷買
唔係罷買淘寶

請記住!請廣傳!

☆☆☆☆☆☆☆☆☆
11月11日，雙11，並不只是「光棍節」，而是「和平紀念日」。

• 這是紀念在世界大戰和其他戰爭中犧牲的軍人與平民的紀念日，包括1941香港保衛戰抗日而犧牲的英聯邦戰士。

• 不是為某國家網購公司為衝營業額而創造的幻象，而是前線戰士以生命和流血的止武制暴的紀念日。不是為滿足個人金錢物慾，買賣促銷，製造垃圾的消費日子。而是市民為公義，為愛而戰。我們應該借出我們的心口一天，代死去的勇士扣上最後的英勇勳章，借出我們的大腦，用一天的時間來懷念他們的精神，而不是滿腦子消費！

• 我們當日應該默哀，在胸前佩戴虞美人花紀念死難者，而不是瘋狂爆買淘寶貨，不許海淘，不許騎刼，不讓中共資本沖淡我們對死難者的記憶，搶犧牲者的功勳！不許我的回憶不是我的！

♡♡♡♡ Pin Your Poppy - 全城罷買淘寶雙11，不許騎刼和平紀念日！- Lest We Forget - IG: #poppy4hk ♡♡♡♡

♧1st ♧♧♧♧♧♧♧♧♧♧♧♧♧♧♧♧♧
11.2 Pin Your Poppy 免費派發紙花，日日戴，直至11.11♧

由於很多人反映想參加11.11 Pin Poppy活動，但不知那裡買Poppy。所以網民買了一批紙poppy在11.2銅鑼灣集會前外免費派發，數量有限，詳情如下︰

◇2nd ◇◇◇◇◇◇◇◇◇◇◇◇◇◇◇◇◇◇◇◇◇
戴左請拍照及放上instagram #poppy4hk
1.代表永誌不忘所有義士!
2.雙11不淘寶，不血拼!

♤3rd♤♤♤♤♤♤♤♤♤♤♤♤♤♤♤
有人已在本頁twitter說明這次行動, 請 踴躍retweet, let British feel we are more than a British~
#Communist #China degrades #RemembranceDay into consumerism! Totally disgraceful! #boycottChina

□●□●4th□●□●
請記住3個重要名詞︰
1. Remembrance Day – (11.11 #boycottChina)
// 11月11日，並不只是那人為創造，純為消費，毫無韻味的所謂「光棍節」，而是深具歷史意義的Remembrance Day。在香港，Remembrance Day被譯作國殤紀念日/和平紀念日。Remembrance Day訂立在每年的11月11日是因為第一次世界大戰是在1918年11月11日上午11時正式結束。第一個國殤日於1919年在整個英聯邦舉行，原稱「停戰日」（Armistice Day），於1919年11月7日由英王喬治五世創立。由於之後出現第二次世界大戰，因此現在國殤紀念日變為一個紀念在第一次世界大戰、第二次世界大戰和其他戰爭中犧牲的軍人與平民的紀念節日。

2. Pin Poppy – (upload your photo to Instagram #poppy4HK 代表我們對義士的永誌不忘)
//在接近國殤紀念日的一段時間，人們一般會在胸前佩戴虞美人花（和罌粟花同屬不同種）。選擇佩戴虞美人花的原因是一名加拿大軍醫John McCrae的一首詩《在法蘭德斯戰場》（In Flanders Fields）。在第一次世界大戰中最慘烈的戰場法蘭德斯盛開著虞美人花，而且虞美人花的紅色也正代表了壕溝中的鮮血。//

3. Buy Poppy –
為支持香港退役軍人籌款活動，本頁已經向其購買了一批虞美人紙花，到時在11.2「求援國際，堅守自治」維園集會前，12:00pm至2:00PM，近「二次世界大戰退役軍人會」門外派發。本頁純為網民自發，與任何組織無關。

■○■○■○■○
除香港以外，全球也是淘寶/Alibaba/AliExpress一個重要市場，我們也誠意邀請全球人一同行動。全球罷淘雙11，不許騎刼和平紀念日！

References:

文宣要做好
利申 本人罷左m記好耐

咪就係

無謂搞鳩自己友

買黃店

借位推推 有間名校好想出名 中學生需要大家幫手

push

黃店不嬲除外

咪就係 講到錢就勢係假

雙十一我從來都唔買大陸嘢
利申平時都唔會,試過冇睇清楚啱啱見到買完嘅嘢上面寫made in China嬲到PK
利申多一句8個月單邊冇聲之後發現
利申多兩句用緊made in VietNam嘅耳機1年入過洗衣機3-4次(可能更多)都冇事

amazon happy december

點都會有人買
一班港豬可以繼續食元氣番大陸Ig打卡當香港冇事發生緊

雙11之後唔撚駛罷？
罷咗好耐啦

都話重點係
好多人受唔住誘惑

罷買人人有責

支持本地黃店

尋晚旺角班狗俾人撚到

想買嘅嘢都俾海關禁運晒, 不了

真 v煞面具已收皮

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

好
改為爆買美馬日馬新蛋

要支持黃店！

淘寶收皮了

得罪講 佢地都係淘寶拎貨

雙十一平好多喎
放左一堆係購物車等果日比錢

真 香港好多嘢都淘寶貨
成件事好悲哀

抵制呀

一年一次比我買啦

港豬 話好平啊

直頭連錢都唔想使
除左日常使費外
其實真心唔想再消費

唔好做港豬

根本日日都要啦

咁平好難罷㗎喎 如果我有錢咪罷囉

求下你收手啦

大罷買淘寶日

光

覆

復
自膠

香

港

時

代

革

你個名

命

唔準買！

買買買買

你玩膠？

唔撚搞都要罷買啦下話？

好多人受唔住誘惑😑

雙11本來就唔係做香港人生意

至弊
香港人買多到。。。

影響不大，雙11主戰場並不在港

都要罷

先搞掂割耳仔個件事先

真

上年出口營業額香港第一啊, 前年都第二
俾少啲錢支共洗得唔得

推到支爆

美國退伍軍人節 十一月十一日

好難唔罷買
一開暢銷個堆全撚部垃圾, 買返去擺

yes

雙11 係大節日
點會唔買
購物車已經ready 哂

中國理9你香港咩

洗唔洗比條購買LIST你睇

如果係真就屌你老母

搵外國幫手ddos爆淘寶同天貓啦

值得藉機宣傳罷買

復

五

根本日日都唔應該買

大

都話左
問題係啲人抵受唔住誘惑買

雙11 唔係從來都唔買大陸網購日黎架咩?
我親戚話成個月都送唔到落黎

訴

求

缺

一

不

可

香港人

反抗

天

滅

不嬲都唔應該買
大陸網購 = 工廠過剩產能要錢唔要貨咁射出街
全部都又假又劣 唔買垃圾唔需要特登搵一日做
仲買大陸網購得一個原因 就係個腦坐撚住左

中

共

講到口水都乾
問題係啲人抵受唔住誘惑買

全